區議員正職酒店酒店經理，發生咩事唔好再問去左邊

油塘區議員 張琪騰 一路身兼兩職

以我所知，佢日頭正職依然係紅底九龍維景酒店做經理，當選前一直到最近在職！

Part-time 油塘區議員

所以油塘有咩事
唔好再問佢去左邊！
佢收住錢酒店嘆住冷氣 招呼緊班大陸人！